{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 아일랜드보인다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加事項としては、予約時に人数の追加がある場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は別途費用が発生する可能性があるという案内があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 また、このペンションはペット入室が不可能であり、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用も制限されています。 入室および退室時間を遵守する必要があり、客室および周辺施設の毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負う場合があります。 客室内では魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具や喫煙は持ち込み禁止です。 また、娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客の被害になる恐れがあるため、慎まなければなりません。 個人火器の使用も禁止されています。 客室内にはホテル式寝具が使用され、入室利用案内として個別バーベキューと冷水プールの運営、常備薬の提供、駐車可能および海水浴場との近接性、周辺観光地に関する情報も含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数の追加がある場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は別途費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このペンションではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及びご利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設の毀損や紛失した場合、宿泊客が責任を負う可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室での魚や肉の焼き物や炊事、喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では魚や肉を焼くことや炊事、喫煙は禁止されており、持ち込みもできません。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客の被害になる恐れがあるため、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "個人火器の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、個人火器の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはホテル式寝具が使用されており、個別バーベキューと冷水プールの運営、常備薬の提供、駐車可能および海水浴場との近接性、周辺観光地に関する情報が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 487
    }
}